話唔想個女仔受傷害班撚樣 我屌撚晒你地老母

你班仆街 口就講唔想個女仔要受傷害 心入面就係唔想搞大件事 想冷處理 等人淡化 維護警犬

屌你老母你班仆街仲講到叫人唔好用圖 淨係用字？屌你老母啦 無圖點撚樣信你呀 叫人ff呀？

你班仆街又知個當事人點撚樣諗？

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

係呀 我就係屌緊呢個post 入面班仆街呀

推

推 十連都照推

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

幾諷刺
當佢地叫緊唔好二次傷害個女仔傳佢啲圖嘅時候
個女仔喺入面俾狗溶撚左未都未知

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

你班仆街又知個當事人點撚樣諗？
屌 咁唔通你又知？講咁撚多廢話屌自己友不如一陣出黎覆桌啦屌你老母

點解特登要等到一點 本身已經七區集會 仲要再分散啲人？

咁撚小事就屌撚曬老母 你都on99 唔撚見你屌黑警？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

唔想自己張圖傳出去呢 呢d唔係咩「你又知」，係基本人性，可能樓主冇所以唔明啦
當然，又未必要冷處理，畢竟追討公義都重要嘅

屌 班仆街連警犬做仆街野既相都唔想人傳開 咁都唔撚叫想冷處理？

我無時無刻都屌緊啦 屌你老母

事主都話唔撚介意呀 屌你老母 打左格仔唔起底就得呀